{
    "config": {
        "abort": {
            "all_configured": "Wszystkie mostki Hue s\u0105 ju\u017c skonfigurowane.",
            "already_configured": "Mostek jest ju\u017c skonfigurowany.",
            "already_in_progress": "Konfiguracja mostka jest ju\u017c w toku.",
            "cannot_connect": "Nie mo\u017cna po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 z mostkiem",
            "discover_timeout": "Nie mo\u017cna wykry\u0107 \u017cadnych mostk\u00f3w Hue",
            "no_bridges": "Nie wykryto mostk\u00f3w Hue.",
            "not_hue_bridge": "To nie jest mostek Hue",
            "unknown": "Nieoczekiwany b\u0142\u0105d."
        },
        "error": {
            "linking": "Wyst\u0105pi\u0142 nieznany b\u0142\u0105d w trakcie \u0142\u0105czenia.",
            "register_failed": "Nie uda\u0142o si\u0119 zarejestrowa\u0107. Spr\u00f3buj ponownie."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "host": "Nazwa hosta lub adres IP"
                },
                "title": "Wybierz mostek Hue"
            },
            "link": {
                "description": "Naci\u015bnij przycisk na mostku, aby zarejestrowa\u0107 Philips Hue w Home Assistant.\n\n![Location of button on bridge](/static/images/config_philips_hue.jpg)",
                "title": "Hub Link"
            }
        }
    },
    "device_automation": {
        "trigger_subtype": {
            "button_1": "pierwszy przycisk",
            "button_2": "drugi przycisk",
            "button_3": "trzeci przycisk",
            "button_4": "czwarty przycisk",
            "dim_down": "nast\u0105pi zmniejszenie jasno\u015bci",
            "dim_up": "nast\u0105pi zwi\u0119kszenie jasno\u015bci",
            "double_buttons_1_3": "przyciski pierwszy i trzeci",
            "double_buttons_2_4": "przyciski drugi i czwarty",
            "turn_off": "wy\u0142\u0105cznik",
            "turn_on": "w\u0142\u0105cznik"
        },
        "trigger_type": {
            "remote_button_long_release": "\"{subtype}\" zostanie zwolniony po d\u0142ugim naci\u015bni\u0119ciu",
            "remote_button_short_press": "\"{subtype}\" zostanie naci\u015bni\u0119ty",
            "remote_button_short_release": "\"{subtype}\" zostanie zwolniony",
            "remote_double_button_long_press": "oba \"{subtype}\" zostan\u0105 zwolnione po d\u0142ugim naci\u015bni\u0119ciu",
            "remote_double_button_short_press": "oba \"{subtype}\" zostan\u0105 zwolnione"
        }
    }
}